# Homework #21


### Користувач гостьової книги
```
Клас
GuestBookUser - користувач гостьової книги

Властивості
userId - ідентифікатор користувача  

Методи
login - авторизація в гостьовій книзі
register - реєстрація
user - дані користувача
```

### Коментарі гостьової книги
```
Клас
GuestBookComments - коментарі гостьової книги

Властивості
userId - ідентифікатор авторизованого користувача
commentsTotal - всього коментарів

Методи
comments - перелік всіх коментарів
add - додати коментар
```